「震驚」aia單野有下文

下文就係睇左成日得個19 page傳有高層透露之後就不停有人當係真，可唔可以唔好同藍屍咁畫樣呀？係咪未炒過車呀

只係理性分析，無證無據傳到真咁
歡迎風向撚起我底，轉移視線

有無可能係有人放風想我地中伏？

理性分析中point無人應？

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

炒車啲人唔肯接受現實

淨係識講AIA藍
講咗十鳩幾次AIA只係比錢冠名
誠哥百佳都有份比錢贊助啦

唔肯認自己同藍屍同一水平
點屌都唔醒

真係同藍屍無分別

痴撚線未fc講下就信 同藍屍有乜分別

就算唔係就唔會去
減少消費得個講字

態度正確
利申去緊黃店食飯

係唔係都好 根本冇諗過去
呢個時勢仲搞似係想試水溫 請大家一齊杯葛

用腦思考係難d

咁到底應唔應該持襯AIA
有plan想買

咁本身真係唔好玩又貴呀嘛，佢歡唔歡迎黑色衫都悶架啦

分別唔係好唔好玩
係關唔關aia事，你其實睇唔睇得明？

咁你咪去玩攞
你係咪要用住槍指人去玩
你會唔會請大家去玩？

咁我都係想講佢藍好紅好，唔好玩又貴，又話要經濟攬炒，大商家推嘅本身就唔應該推啦

唔通知道炒車就狗衝去咩
你都識話未fc就唔好信
我係主張連佢係咩立場我都唔會幫襯，唔會消費

淨係話無限制顏色咋
唔係支持示威 由頭到尾你估d 人係屌你顏色衫咩 收皮啦

無錯丫

「你減少去」
同
「人講你就信」
係兩回事

係唔係都好咪同藍屍一撚樣

我唔明點解咁多on9錯晒焦點
係咪五毛吹緊風